- user masih bisa response di ticket dengan status sbelumnnya
- user masih bisa send ticket dengan status yang sama
- description <p> masih ada
- waktu pic sebagai user pembbuat kasih respon masih masuk di note
- belum di next tapi udah masuk pic
- bedakan pic saat masuk sebagai user dan sebagai pic yang diberikan ticket
- pemberian note dan response masih salah, harus sesuai dengan user yang terkait

--SOLVED--



- apakah setiap pembuatan 1 response langsung membuat 1 record baru? 
- kalo gak ada pembeda status di table detail_ticket tampilannya akan banyak hanya untuk response
- apakah setiap perubahan status ada 1 record baru atau hanya update? 
- admin bisa buat ticket? 
- yang bisa ganti status cuma admin? (bisa ada kesalahan user waktu ganti status)
--> bagian perubahan status kasih aja kondisi siapa saja yang bisa ubah status
--> setiap perubahan status hanya update aja


--SOLVED--

